集合多版本歌詞 入嚟睇睇

自己學識唱再lead人哋唱喇喂

推

[超合作運動] 全球齊篤灰 #wtsappforhk #standwithhk